<resources>
    <string name="app_name">Nusantara Travel</string>
    <string name="Title">Bali</string>
    <string name="Title2">Bandung</string>
    <string name="Title3">Bogor</string>
    <string name="Role1">Hotel-Rumah Makan</string>
    <string name="Role2">Hotel-Rumah Makan</string>
    <string name="Role3">Rumah Singgah-Rumah Makan-Caffe</string>
    <string name="imagehal1">ImageHal1</string>
    <string name="Titlesub1">Tanah Lot</string>
    <string name="Titlesub1_2">Pantai Kuta</string>
    <string name="Titlesub1_3">Pusa Ulun Danau</string>
    <string name="Titlesub1_4">Bebek Betutu</string>
    <string name="TitleSubBio">Bio</string>
    <string name="TitleView">Tampilan Tempat</string>
    <string name="TitleSubEnd">Direkomendasi</string>
    <string name="Desc1">Tanah Lot jika diterjemahkan ke bahasa Indonesia artinya daratan di tengah laut. Tanah berarti daratan, Lot artinya laut.</string>
    <string name="Desc2">Objek wisata pantai Kuta akan selalu masuk dalam daftar tempat wisata di kunjungi di pulau Bali bagi wisatawan yang pertama kali liburan ke Bali. Hal utama yang membuat pantai Kuta ramai mendapat kunjungan wisatawan karena menawarkan pantai pasir putih dengan bentangan panjang, serta pemandangan sunset.</string>
    <string name="Desc3">Pura Ulun Danu, lokasinya berada di tepi danau Beratan berada di kawasan wisata Bedugul. Menurut Wikipedia, lokasi danau Beratan Bedugul berada di ketinggian 1200 meter dari permukaan air laut. Maka itu, udara di sekitar area pura Ulun Danu Beratan sangat sejuk.</string>
    <string name="DescBio">baliadalah sebuah provinsi di Indonesia yang ibu kota provinsinya bernama Denpasar. Bali juga merupakan salah satu pulau di Kepulauan Nusa Tenggara. Di awal kemerdekaan Indonesia, pulau ini termasuk dalam Provinsi Sunda Kecil yang beribu kota di Singaraja, dan kini terbagi menjadi 3 provinsi: Bali, Nusa Tenggara Barat, dan Nusa Tenggara Timur. Selain terdiri dari Pulau Bali, wilayah Provinsi Bali juga terdiri dari pulau-pulau yang lebih kecil di sekitarnya, yaitu Pulau Nusa Penida, Pulau Nusa Lembongan, Pulau Nusa Ceningan, Pulau Serangan, dan Pulau Menjangan. Secara geografis, Bali terletak di antara Pulau Jawa dan Pulau Lombok. Mayoritas penduduk Bali adalah pemeluk agama Hindu.[5] Di dunia, Bali terkenal sebagai tujuan pariwisata dengan keunikan berbagai hasil seni-budayanya, khususnya bagi para wisatawan Jepang dan Australia. Bali juga dikenal dengan julukan Pulau Dewata dan Pulau Seribu Pura.</string>
    <string name="Desc4">Bebek betutu merupakan makanan khas bali yang sangat popular. Kalau mendengar kata bali, pasti akan teringat dengan makanan tradisional Bali ini. Proses pemasakannya memang cukup lama. Sebelum di masak, bebek akan dibumbui kemudian diberi pijatan supaya bumbu menyerap sempurna. Selain itu daging akan lebih empuk dan lembut. Kemudian bebek dibungkus dengan daun pinang atau daun pisang. Masaknya dengan cara dipanggang dalam sekam dalam waktu yang lama. Bebek betutu selalu dihidangkan saat upacara keagamaan atau acara adat lainnya. Buat anda yang tidak suka daging bebek, bisa mencoba ayam betutu. Salah satu tempat untuk memasak bebek betutu ada di desa melinggih, kecamatan payangan kabupaten gianyar.</string>
    <string name="language">Bahasa</string>
    <string name="profile">Data Diri</string>
    <string name="kapal">Kapal Laut</string>
    <string name="Kereta">Keretea Api</string>
    <string name="pesawat">Pesawat</string>
    <string name="title_trans">Transportasi Tersedia</string>
    <string name="Titlesub2_1">Kawah Putih</string>
    <string name="Titlesub2_2">Grafika Cikole</string>
    <string name="Titlesub2_3">Tebing Kraton</string>
    <string name="Titlesub2_4">Bandros</string>
    <string name="Desc2_1">Keindahan pemandangan yang sangat spektakuler ini mampu membuat siapa saja terhipnotis. Kawah ini kadang akan berubah warna menjadi coklat susu dan lebih sering berwarna putih saat udara dipenuhi kabut kebal.</string>
    <string name="Desc2_2">Grafika Cikole adalah lokasi wisata berupa penginapan dan restoran yang sangat cocok untuk dijadikan tempat berlibur bersama keluarga. Lokasinya yang dikelilingi oleh hutan pinus ini memiliki luas 9 hektar dan memiliki hawa yang sangat sejuk. Selain melakukan kegiatan outbond, Anda juga bisa melakukan banyak kegiatan menarik. Misalnya memetik strawberry, bermain di rumah pohon, flying fox, berkemah hingga melakukan prewedding.</string>
    <string name="Desc2_3">Tempat wisata ini menyajikan pemandangan alam yang sangat spektakuler dan banyak dikunjungi oleh para wisatawan. Banyak sekali pengunjung yang sengaja datang untuk sekedar mengambil foto yang hits dengan latar belakang hamparan taman hutan raya serta udaranya yang segar. Anda juga bisa menyaksikan barisan bukit yang tampak menjulang dari kejauhan, sehingga semua orang yang berkunjung akan merasakan ketenangan ketika melihat pemandangan inI.</string>
    <string name="Desc2_4">Bandros Salah satu camilan tradisional kota Bandung yang paling diminati adalah bandros. Kue dari campuran tepung beras dan santan ini berbentuk seperti pukis dengan rasa gurih. Ada taburan gula pasir untuk menambah cita rasa.</string>
    <string name="DescBio2">Bandung adalah kota metropolitan terbesar di Provinsi Jawa Barat, sekaligus menjadi ibu kota provinsi tersebut. ota kembang merupakan sebutan lain untuk kota ini, karena pada zaman dulu kota ini dinilai sangat cantik dengan banyaknya pohon dan bunga-bunga yang tumbuh di sana. Selain itu Bandung dahulunya disebut juga dengan Parijs van Java karena keindahannya. Selain itu kota Bandung juga dikenal sebagai kota belanja, dengan mall dan factory outlet yang banyak tersebar di kota ini, dan saat ini berangsur-angsur kota Bandung juga menjadi kota wisata kuliner</string>
    <string name="Titlesub3_1">Telaga Saat</string>
    <string name="Titlesub3_2">Curug Cikuluwung</string>
    <string name="Titlesub3_3">Gunung Pancar</string>
    <string name="Titlesub3_4">Cungkring Bogor</string>
    <string name="Desc3_1">Salah satu spot wisata terbaru yang ada di kawasan Bogor Puncak adalah sebuah telaga yang tersembunyi di antara perkebunan teh. Nama tempat wisata di Bogor terbaru ini adalah Telaga Saat.</string>
    <string name="Desc3_2">Spot wisata alam yang terkenal di Pangandaran. Nah, curug yang satu ini punya julukan Little Green Canyon karena kemiripannya dengan tempat wisata body rafting tersebut, hanya saja ini versi mininya.</string>
    <string name="Desc3_3">Untuk para pecinta Alam, objek wisata sekitar Bogor dan Puncak satu ini bisa jadi alternatif refreshing yang pas. Pesona hutan pinus di kawasan wisata ini populer sebagai tempat membidikkan lensa kamera dan juga sebagai lokasi foto Pre-wedding favorit.</string>
    <string name="Desc3_4">Makanan khas bogor yang selanjutnya adalah cungkring. Makanan ini memiliki nama yang unik seperti sebutan bagi orang yang memiliki tubuh terlalu kurus namun makanan ini tidak demikian.</string>
    <string name="DescBio3">Bogor dikenal dengan julukan Kota Hujan, karena memiliki curah hujan yang sangat tinggi. Kota Bogor terdiri atas 6 kecamatan yang dibagi lagi atas sejumlah 68 kelurahan. Pada masa Kolonial Belanda, Bogor dikenal dengan nama Buitenzorg yang berarti tanpa kecemasan atau aman tenteram. Hari Jadi Kota Bogor dan Kabupaten Bogor diperingati setiap tanggal 3 Juni, karena tanggal 3 Juni 1482 merupakan hari penobatan Prabu Siliwangi sebagai raja dari Kerajaan Pajajaran.</string>
    <string name="Title4">Semarang</string>
    <string name="Title5">Jogja</string>
    <string name="Title6">Padang</string>
    <string name="Title7">Surabaya</string>
    <string name="Title8">Batu Jawatimur</string>
    <string name="Title9">Lombok</string>
    <string name="Title10">Jakarta</string>
    <string name="Titlesub4_1">Kota lama</string>
    <string name="Titlesub4_2">Benteng Pandem</string>
    <string name="Titlesub4_3">Taman Wilis</string>
    <string name="Titlesub4_4">Mie Kopyok</string>
    <string name="Bio4">Kota Semarang adalah ibu kota Provinsi Jawa Tengah, Indonesia sekaligus kota metropolitan terbesar kelima di Indonesia sesudah Jakarta, Surabaya, Medan, dan Bandung.Sebagai salah satu kota paling berkembang di Pulau Jawa, Kota Semarang mempunyai jumlah penduduk lebih dari 1,7 juta jiwa dan siang hari bisa mencapai 2 juta jiwa. Kawasan mega-urban Semarang yang tergabung dalam wilayah metropolitan Kedungsepur (Kendal, Demak, Ungaran, Kabupaten Semarang, Kota Salatiga, Kota Semarang dan Purwodadi, Kabupaten Grobogan) berpenduduk mencapai 7,3 juta jiwa, sekaligus sebagai wilayah metropolitan terpadat keempat, setelah Jabodetabek (Jakarta), Gerbangkertosusilo (Surabaya), dan Bandung Raya.</string>
    <string name="Desc4_1">Kota Lama Jejak peninggalan kolonial di Semarang dapat dijumpai di kawasan Kota Lama yang terletak di Jalan Letjen Suprapto, Tanjung Mas, Kecamatan Semarang Utara, Kota Semarang. Berkunjung ke Kota Lama serasa di luar negeri. Bagunan di sana dibangun dengan nuansa Eropa yang pas dijadikan lokasi foto.</string>
    <string name="Desc4_2">Ambarawa Benteng Pandem atau Benteng Fort Willem I merupakan bangunan tua peninggalan Belanda. Tempat ini pas untuk latar belakang foto. Benteng dengan arsitektur Belanda yang instagramable ini terletak di Bugisari, Lodoyong, Kecamatan Ambarawa, Kabupaten Semarang.</string>
    <string name="Desc4_3">Pemandangan indah dan udara sejuk tersaji di Taman Wilis yang terletak di Jalan Wilis nomor 3, Tegalsari, Kecamatan Candisari, Kota Semarang.</string>
    <string name="Desc4_4">Mie kopyok merupakan salah satu makanan terenak di Semarang. Mie kopyok sendiri di buat dengan bahan utama mie yang ditambahkan tetelan daging dan beberapa lauk lainnya. Satu yang membuat mie kopyok berbeda ialah tambahan keupuk gendar, yakni sejenis kerupuk yang dibuat dari adonan nasi yang sangat gurih dan renyah.</string>
    <string name="Titlesub5_1">Tugu Jogja</string>
    <string name="Titlesub5_2">Candi Ratu Boko</string>
    <string name="Titlesub5_3">Kalibiru</string>
    <string name="Titlesub5_4">Sate Klatak</string>
    <string name="Desc5_1">Tugu Pal Putih adalah nama lain dari Tugu Jogja yang banyak terkandung makna dan filosofi pada tugu tersebut. Lokasi Tugu Jogja berada di jalan Jenderal Sudirman dan Margo Utama yang letaknya ada di perempatan jalan yang memiliki simbolis tentang Jogja.</string>
    <string name="Desc5_2">Candi Ratu Boko atau yang sebenarnya dikenal sebagai kompleks kerajaan ini terletak di atas bukit yang tinggi di desa Bokoharjo, yaitu sekitar 195,97 meter di atas permukaan laut. Gerbang masuknya yang ikonik, hamparan rumput yang indah dan luas, paseban, goa, bekas pendopo, serta keputren dengan kolam yang amat unik akan memanjakan mata Anda.</string>
    <string name="Desc5_3">Wisata Alam Kalibiru lokasinya berada di sisi barat Daerah Istimewa Yogyakarta yaitu di Kulon Progo yang sangat diminati oleh para wisatawan berbagai daerah. Rute menuju objek wisata di Kalibiru ini tidaklah sulit dan medannya mudah dituju terutama jika melewati Waduk Sermo yang indah panoramanya.</string>
    <string name="Desc5_4">Sate Klatak masuk ke dalam daftar makanan khas Jogjakarta yang paling enak dan wajib dicoba. Keunikan dari Sate Klatak ini adalah potongan daging kambing muda yang ditusuk menggunakan jeruji, berbeda dari sate pada umumnya. Bumbu yang dipakai pun sedikit berbeda dari sate kambing biasa, dan biasa ditambah dengan siraman kuah gulai yang menggugah selera.</string>
    <string name="DescBio5">Daerah Istimewa Yogyakarta terletak di bagian selatan Pulau Jawa, dan berbatasan dengan Provinsi Jawa Tengah dan Samudera Hindia. Daerah Istimewa yang memiliki luas 3.185,80 km2 ini terdiri atas satu kota, dan empat kabupaten, yang terbagi lagi menjadi 78 kapanewon/kemantren, dan 438 kalurahan/kelurahan.</string>
    <string name="DescBio6">Kota Padang adalah kota terbesar di pantai barat Pulau Sumatra dan ibu kota provinsi Sumatra Barat, Indonesia. Kota ini merupakan pintu gerbang barat Indonesia dari Samudra Hindia.[5] Secara geografi, Padang dikelilingi perbukitan yang mencapai ketinggian 1.853 mdpl dengan luas wilayah 694,96 km², yang mana lebih dari separuhnya berupa hutan lindung. Berdasarkan data Badan Pusat Statistik (BPS) pada 2017, kota ini memiliki jumlah penduduk sebanyak 927.168 jiwa. Padang merupakan kota inti dari pengembangan wilayah metropolitan Palapa.</string>
    <string name="Titlesub6_1">Pulau Sikuai</string>
    <string name="Desc6_1">Pulai Sikuai merupakan salah satu destinasi pertama yang dapat Anda kunjungi. Pulau Sikuai memiliki keindahan alam yang asri dan alami sehingga akan membuat suasana nyaman dan tenang. Pulau ini banyak dikunjungi oleh wisatawan yang sudah memiliki pasangan maupun wisatawan yang ingin berbulan madu.</string>
    <string name="Titlesub6_2">Pulau Nirwana</string>
    <string name="Desc6_2">Destinasi wisata alam selanjutnya adalah Pantai Nirwana. Pantai ini banyak dikunjungi oleh wisatawan terutama pada saat akhir pekan dan liburan musim panas. Pantai Nirwana menghadirkan pemandangan alam yang indah ditambah dengan hembusan angin yang menyegarkan.</string>
    <string name="Titlesub6_3">Air Terjun Tingkat</string>
    <string name="Desc6_3">Untuk wisatawan yang hobi menjelajah alam, datang ke Air Terjun Tiga Tingkat merupakan salah satu pilihan yang tepat untuk dilakukan. Walaupun letak air terjun ini yang belum begitu terkenal di kalangan masyarakat, namun pesona alam yang ada di dalamnya sangat menawan.</string>
    <string name="Titlesub6_4">Rendang</string>
    <string name="Desc6_4">Kuliner tradisional khas Padang ini pernah dinobatkan sebagai makanan terlezat di dunia oleh CNN. Kelezatan dari daging sapi yang dimasak dengan campuran bumbu dan rempah ini tentu tak perlu lagi diragukan kelezatannya.</string>
    <string name="DescBio7">Surabaya adalah ibu kota Provinsi Jawa Timur, Indonesia, sekaligus kota metropolitan terbesar di provinsi tersebut. Surabaya juga merupakan kota terbesar kedua di Indonesia setelah Jakarta. Kota ini terletak 800 km sebelah timur Jakarta, atau 435 km sebelah barat laut Denpasar, Bali. Surabaya terletak di pantai utara Pulau Jawa bagian timur dan berhadapan dengan Selat Madura serta Laut Jawa.</string>
    <string name="Titlesub7_1">Ekowisata Mangrove</string>
    <string name="Desc7_1">Ekowisata Mangrove yang terletak di Jalan Raya Wonorejo nomor 1, Kecamatan Rungkut. Tempat wisata ini begitu digemari oleh para wisatawan karena dapat merasakan daerah hijau di tengah cuaca panas Surabaya yang terik.</string>
    <string name="Titlesub7_2">Monument Kapal Selam</string>
    <string name="Desc7_2">Tempat keren yang bisa Anda kunjungi di Kota Surabaya berikutnya ialah Monumen Kapal Selam. Monumen ini berada di Jalan Pemuda Nomor 39 daerah Genteng. Di tempat ini Anda dapat melihat secara live berbagai kendaraan militer yang dipajang.</string>
    <string name="Titlesub7_3">Hutan Bamboo Putih</string>
    <string name="Desc7_3">Hutan Bambu Keputih yang berada di Jalan Raya Marina Asri, daerah Keputih, Sukolilo. Dahulu, tempat ini hanyalah tempat pembuangan sampah yang kemudian di sulap menjadi wisata alam yang asri dan cantik. Dengan taman Bunga Sakura yang menawan, para wisatawan selalu berdatangan ke tempat ini.</string>
    <string name="Titlesub7_4">Rujak Cingur</string>
    <string name="Desc7_4">Bagi Anda yang mengaku pencinta rujak, wajib mencoba olahan rujak yang satu ini. Rujak cingur terdiri dari dua jenis, yaitu rujak cingur matengan yang semua bahannya dimasak dan rujak cingur campur buah. Dalam rujak cingur matengan terdapat lauk lontong, taoge, kangkung, tahu goreng, tempe goreng dan cingur. Sedangkan untuk rujak cingur campur buah, di dalamnya akan ditambah buah nanas, mangga muda, bengkuang dan mentimun. Makanan khas Surabaya yang satu ini sangat terkenal dan enak.</string>
    <string name="DescBio8">Kota Batu adalah sebuah kota di Provinsi Jawa Timur, Indonesia. Kota ini terletak 90 km sebelah barat daya Surabaya atau 15 km sebelah barat laut Malang. Kota Batu berada di jalur yang menghubungkan Malang-Kediri dan Malang-Jombang. Kota Batu berbatasan dengan Kabupaten Mojokerto dan Kabupaten Pasuruan di sebelah utara serta dengan Kabupaten Malang di sebelah timur, selatan, dan barat. Wilayah kota ini berada di ketinggian 700-2.000 meter dan ketinggian rata-rata yaitu 871 meter[4] di atas permukaan laut dengan suhu udara rata-rata mencapai 11-19 derajat Celsius.</string>
    <string name="Titlesub8_1">Jatim Park</string>
    <string name="Desc8_1">Mulai dari wisata yang masih terbilang baru, yaitu Jatim Park 3. Tempat wisata buatan Jatim Park Group ini, baru resmi dibuka tahun 2017 lalu. Dengan mengambil tema taman dinosaurus untuk spot utamanya. Di dalam Dino Park, Anda akan dibawa ke zaman dimana masih terdapat dinosaurus. Taman ini dilengkapi dengan area Dino Park nuansa Timur Tengah, Zaman Ice Age, dan masih banyak lagi lainnya.</string>
    <string name="Titlesub8_2">Batu Night Spectacular</string>
    <string name="Desc8_2">Salah satu tempat wisata yang juga tergabung dalam Jatim Park Group, yaitu Batu Night Spectacular. Wisata ini, menawarkan sensasi yang berbeda dari yang lain. Anda bisa menaiki wahana permainan, ditemani hawa dingin Kota Batu pada malam hari.</string>
    <string name="Titlesub8_3">Museum Angkut</string>
    <string name="Desc8_3">Masih berada di bawah naungan Jawa Timur Group, ada lagi wisata edukasi yang berada di Batu Malang yakni Museum Angkut. Museum ini memiliki lebih dari 300 koleksi mobil dan motor klasik yang ada di seluruh dunia.</string>
    <string name="Titlesub8_4">Sate Landak</string>
    <string name="Desc8_4">Sate ini punya tekstur empuk dan memiliki rasa gurih. Salah tempat mencicipi sate landak yang terkenal adalah Warung Sate Landak Bu Ria yang berada di alan Raya Bugis 47, Saptorenggo, Pakis, Malang. Tak cuma sate, kamu juga bisa menemukan makanan dari landak lainnya seperti tongseng dan rica-rica.</string>
    <string name="Titlesub9_1">Gunung Rinjani</string>
    <string name="Desc9_1">Di area sekitar 40.000 hektar, berdiri kokoh gunung berapi tertinggi kedua di Indonesia, yaitu Gunung Rinjani. Terdapat dua jalur pendakian resmi untuk mencapai gunung dengan ketinggian 3.762 mdpl ini. Kamu dapat memilih jalur Senaru di Lombok Utara atau Sembalun di Lombok Timur.</string>
    <string name="Titlesub9_2">Sagara Anak</string>
    <string name="Desc9_2">Nama Segara Anak pasti sudah tidak asing lagi, terutama bagi para pendaki Gunung Rinjani. Tempat ini merupakan favorit para wisatawan yang ingin bermalam saat melakukan pendakian. Danau vulkan dengan kedalaman 230 meter ini, dulunya merupakan bekas kawah letusan gunung yang kemudian tergenang air, hingga berubah menjadi danau.</string>
    <string name="Titlesub9_3">Bukit Pergasingan</string>
    <string name="Desc9_3">Salah satu spot terbaik untuk mengagumi kemegahan Rinjani tanpa harus mendaki hingga ke puncaknya adalah di Bukit Pergasingan. Bukit di sebelah timur Rinjani ini semakin terkenal di kalangan para pendaki maupun wisatawan. Bukit Pergasingan berada di Sembalun, Lombok Timur.</string>
    <string name="Titlesub9_4">Ares</string>
    <string name="Desc9_4">Jangan khawatir, ini bukan nama Dewa Perang dari mitologi Yunani. Sebaliknya, makanan asli Lombok satu ini dimasak menggunakan bahan dasar pelepah pisang plus santan. Biasanya disajikan bersamaan dengan upacara pernikahan Suku Sasak. Untungnya, kini para pelancong bisa menyantap Ares kapan saja. Sudah ada sejumlah restoran di Lombok yang menawarkan menu ini. Sama seperti Plecing Kangkung, Ares bakal terasa lebih lezat jika disantap bersama nasi putih.</string>
    <string name="DescBio9">Pulau Lombok (jumlah penduduk pada tahun 2001: 2.722.123 jiwa)[1] adalah sebuah pulau di kepulauan Sunda Kecil atau Nusa Tenggara yang terpisahkan oleh Selat Lombok dari Bali di sebelah barat dan Selat Alas di sebelah timur dari Sumbawa. Pulau ini kurang lebih berbentuk bulat dengan semacam \"ekor\" di sisi barat daya yang panjangnya kurang lebih 70 km. Luas pulau ini mencapai 5.435 km² menempatkannya pada peringkat 108 dari daftar pulau berdasarkan luasnya di dunia. Kota utama di pulau ini adalah Kota Mataram.</string>
    <string name="DescBio10">Daerah Khusus Ibukota Jakarta (DKI Jakarta) adalah ibu kota negara dan kota terbesar di Indonesia. Jakarta merupakan satu-satunya kota di Indonesia yang memiliki status setingkat provinsi. Jakarta terletak di pesisir bagian barat laut Pulau Jawa. Dahulu pernah dikenal dengan beberapa nama di antaranya Sunda Kelapa, Jayakarta, dan Batavia. Di dunia internasional Jakarta juga mempunyai julukan J-Town,[9] atau lebih populer lagi The Big Durian karena dianggap kota yang sebanding New York City (Big Apple) di Indonesia</string>
    <string name="Titlesub10_1">Kepulauan Seribu</string>
    <string name="Desc10_1">Ibukota Jakarta juga punya tempat wisata laut yang cantiknya tidak kalah dari pantai-pantai yang sudah tersohor, yakni Kepulauan Seribu yang terdiri dari gugusan pulau-pulau kecil seperti Pulau Pramuka, Pulau Tidung, Pulau Bidadari, dan beberapa pulau lainnya. Untuk sampai di Kepulauan Seribu, kamu bisa naik speedboat dari Pantai Marina Ancol atau dari Muara Angke. Loket tiket kapal biasanya dibuka mulai pukul 06.30 dengan harga tiket sekitar Rp50.000,00, atau tergantung lintasan. Sesampainya di sana, kamu bisa diving, bermain-main dengan hiu, atau bermain wahana air yang memacu adrenalin.</string>
    <string name="Titlesub10_2">Kota Tua</string>
    <string name="Desc10_2">Buat kamu yang ingin merasakan atmosfer Jakarta tempo dulu, kamu wajib berkunjung ke kawasan Kota Tua Jakarta. Di sini ada lima museum yang bakal memperkaya wawasan sejarah kita. Museum-museum tersebut di antaranya: Museum Wayang, Museum Fatahillah, Museum Bank Indonesia, Museum Bank Mandiri, serta Museum Seni Rupa, yang buka setiap Selasa-Jumat pukul 09.00-15.00 dengan tiket masuk Rp2.000,00 untuk dewasa dan Rp600,00 untuk anak-anak. Selain itu, kamu juga bisa menjelajahi pelataran Kota Tua menggunakan sepeda ontel yang bisa disewa selama 30 menit dengan harga Rp10-15 ribu saja. Capek setelah berkeliling Kota Tua? Kamu bisa istirahat sejenak di Batavia Cafe yang menyajikan  berbagai hidangan tradisional. Untuk sampai di Kota Tua, kamu bisa naik KRL dan berhenti di Stasiun Jakarta Kota lalu melanjutkan perjalanan dengan berjalan kaki.</string>
    <string name="Titlesub10_3">Ancol</string>
    <string name="Desc10_3">Tempat wisata di Jakarta yang satu ini pasti sudah tidak asing lagi. Di sini ada berbagai tempat hiburan, seperti Dunia Fantasi, Sea World, Pantai Ancol, Ocean Dream Samudera, Atlantis, dan Pasar Seni Ancol. Taman Impian Jaya Ancol buka setiap hari mulai pukul 10.00-18.00. Di sekitar tempat wisata ini juga banyak terdapat berbagai restoran yang menyajikan hidangan laut dengan pemandangan pantai, seperti Bandar Djakarta, yang bakal memanjakan mata dan lidah kamu setelah seharian berjalan-jalan.</string>
    <string name="Titlesub10_4">Kerak Telor</string>
    <string name="Desc10_4">Kerak telor memiliki rasa gurih dan legit ini memang favorit warga Jakarta. Hidangan khas Betawi ini dibuat dari bahan-bahan makanan seperti, beras ketan putih, telur ayam atau bebek, ebi yang disangrai kering sampai menjadi serundeng, lalu ditambah bawang goreng, kemudian diberi bumbu halus seperti kelapa sangrai dan lainnya. Hal unik dari kuliner khas betawi ini adalah cara memasaknya. Telur dimasak ketika setengah matang akan dibalik wajannya menghadap panas arang dari anglo lalu dibiarkan seperti itu sampai matang sehingga menjadi kerak.</string>
    <string name="labelprofile">Data Diri</string>
    <string name="labelname">Nama</string>


</resources>